人有前世今生下世 vs 死左乜都無

我見大多數人buy前者講法

好想聽下後者有咩意見

屌你呀
乜都無呀

就算有前世
但係你都唔記得
咁有同冇
有咩分別

點解有前世但偏偏我會喺今世出現呢？
所以我相信係有今世，然後我死後會轉世去到另一個空間，可能都係呢個類似地球但唔係同一個又或者其他未知既空間不過呢啲空間都係有生命既，而喺果度出世既人全部都有上一世既記憶